人民日報—林鄭月娥只是習近平主席的一條狗，別以為自己了不起

你都是我醫院的一條狗

係小母豬

豬同狗都唔識分

你更是老衲的肉便器

Source?